其實點解班An狗會忍受到自己揸住部咁醜嘅機喺手?

已經唔要求佢地識欣賞apple個種intuitive嘅設計思想同minimalist美學😏😏

淨係想知佢地日日揸住部無style無personality嘅唔知咩喺手, 唔會自己都憎自己架咩? 😂😂

好心要吹都吹個os啦 水果學人講設計

講靚水果一定唔係最靚 但三星真係收收皮先啦

4隻Android狗負評😂

愈來愈多😂😂😂

尿兜

有冇條link笑下

講錯，應該係痞廁先啱

三叔s8又真係令過蘋果8啵

負皮你啲emoji

姐係咁 每個人對靚嘅定義都唔同
你覺得水果靚 人哋可能覺得柒
你理得人哋用咩機姐

iFan Dog: 設計美學

冇計，全部iFan Dog 都係M字額，不願面對

3星果d曲面mon土豪金的確係幾撚柒

你可以話三星edge 系列多餘，但係M字先叫柒

雖然我用梗iPhone，但htc部U11+外型真係唔錯

咩叫柒？三叔條斜邊一定係無撚用多鳩餘，x個額頭你話佢樣衰核突都好，佢嘅存在係有必要作用，現代設計嘅奠基者bauhaus 提出嘅form follows function，就係呢個意思。好嘅設計應該跟到呢個宗旨，而唔係做啲多鳩餘嘅野出黎

我都係咁話

美學嘅嘢你哋識條撚咩

送粒負皮俾你

利申用緊iPhone

agger

真係無撚用，但又未至於柒

講柒嘅

m 字真係柒好多

你用8000幾加埋個濕鳩care成皮野咪更加多鳩餘囉

垃圾post

你都戇鳩
3叔條邊柒就梗架喇 但人地原意係無邊框design
apple又想炒盡條邊 但就整m額 搞到notification要逼埋兩邊 你同我講form follows function? 呢個係function follows form喇老友
講外型你望下lg v30 htc u11+先啦 真係笑大人個口

最憎呢啲鬧交post

做無邊框就要斜邊？無斜邊做唔到無邊框？講出黎你覺唔覺得自己柒？
Apple想炒盡條邊？點炒法？用鑊炒定咩炒？
G6, v30, u11+同iphonex 都係想用盡個頂，呢個設計原意大家一樣只係處理手法唔同。
三叔個斜邊係先想左個gimmick 再倒轉夾硬加返啲無謂功能比佢。呢個係一般唔識設計嘅人常見犯嘅錯。
Iphone x 係因為要放啲sensor 而必須留呢個額位，兩對角係keep住要黎顯示電量，訊號等，唔係突然無中生有。為砌而砌。
當然，大家點批評個m額樣衰都可以。但佢真真正正係form follow function, 而三叔條斜邊就犯晒呢個設計理念嘅錯。
要抽iphone x 水請隨便，但事實歸事實，歡迎有認識設計嘅手足發表意見！

唔洗講咁多s7 s8 連最基本對齊都未做到同人講設計

唔好笑人啦
我都唔認同樓主呢啲假膠引戰post
不過叫讀過下少少設計嘅野，勉強叫學過bouhaus嘅設計理念。係睇唔過睇啲人唔識野就亂咁up, clear返design 呢個香港無人重視嘅subject 姐

唔做曲邊點無邊框，唔通做到條邊好似iphone x咁粗叫無邊框？

我唔留言寸你，唔係想引戰，答案你自己諗諗啦

睇下你An機幾時抄啦

An狗

Face id嘅concept 咪又係抄

無設計等於好設計

幾時都話同連登仔講設計真係把撚

第一張假圖黎架

一開頭話原意大家一樣只係處理手法唔同
講完之後就狂踩人係gimmick係無謂 iphone x就係有原因唔係無中生有
m額減少左status bar可用空間
未來所有apps for iphone x既UI design都唔可以hide status bar
縮status bar去就個m額 你同我講咁樣係form follow function
好似撻bauhaus個朵講野會有力d咁
Less is more呀,收番埋你個m額啦

全世界應該得連登班傻西idog會覺得個m額好有設計感 好正 而三叔用曲邊收晒兩邊令到部機size ,手感同外觀都提升到既叫做柒 上面有隻仲攪笑 擺一堆名出黎撻9人勁格屎哥同周星馳feel

果兩隻idog 只要係三叔野就盲反嫁啦 唔好咁認真

其實u11 plus 睇圖好似幾好玩，落鋪玩下真機都係覺柒柒地，上下額仲係厚，個背就老土 ，今年唔講三叔，真係得LG v30同xzp 比較型（唔計前面）

XZP正面太柒，不了

我用緊iPhone 6s都係咁話
整平佢唔得既
真係好核突

係要貼最柒嗰部出嚟

我覺得靚過iPhone X

呢個就梗架喇

我用iphone, 負皮都係我俾既

你老母不如睇多次你噏咗啲乜柒嘢
再學人拎個m字額打飛機啦撚樣

借問聲邊部手機有personality?